千！萬！不！要！讀！工！程！

Ok喎，讀得幾開心

大家一齊讀EE
degree hd加埋年年出成千個FG
齊創立EE高峰

唔好讀EE呀